其實有d人成日話longD好辛苦

其實當你住係外國一個鐘搭車見另一半係好平常
天水圍vs黃竹坑。濕濕碎
我隔左成個縣 咪又咁見

有冇外國巴明白

Long E囉

On9

每個星期飛一轉咁有錢

搭地鐵

我以前女女都試過天水圍啦

人地個d long d 可能係搭十個鐘飛機個d
你個d點比

我咪話香港人小小野都話辛苦，一個鐘真係好濕碎

香港個d叫乜long d

d人話叫long D woo,香港咁撚細都long D

香港同澳洲都未撚出聲
宜加啲人 赤柱元朗又話要分手 屌根本就係你自己唔想維持 懶

巴打你啱 五粒鐘加油（未計轉車）

Push

其實係同一個國家已經好好 就算係搭火車兩個幾三個幾鐘都好過要搭十幾個鐘飛機

曾經long d 三年
一開波已long D
一個美國東岸一個西岸
讀緊大學無閒錢成日見
佢屋企人好嚴唔比我揾佢時借住
一年見一次，一星期，仲要偷偷摸摸住motel唔可以比佢屋企人個我飛過嚟揾佢
後來忍唔到，放棄所有嘢自己搬過去
大學畢業後同居
今年第十年

Long D 係難，想見見唔到，就算無時差都唔係想打電話就有人聽
好處係有距離所以次次見面感情會好咗

你係咪on9，long d意思係要搭飛機先見到果d

我都試過 個陣我住東京
條女住長崎個邊
一個東一個西
辛苦到喊出黎

好彩內陸機夠平

時差先係long d最大嘅挑戰

見唔到嗰陣點keep？

我坐新幹線

你就on9,我都要坐火車成三粒鐘

唔同一個城市（已經可以叫long D)